{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084322?place[place_type]=GID&place[gid]=1084322&place[latitude]=33.3514563768&place[longitude]=126.8135383292&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 구야네민박펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州クヤネ民宿ペンションです。 済州島での休息を提供する当ペンションは、少なくとも2泊以上予約が可能です。 ペンションはペット同伴できませんし、予約人数を追加する際にはペンションまで予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペット同伴の宿泊は可能ですが、入室をお断りする場合があります。また、払い戻しはできません。 未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りいただき、客室と周辺施設をご利用の際には毀損や紛失に注意しなければならず、発生した損害に対する責任は宿泊客にあります。 客室内での直火方式での飲食は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 また、ペンション内に駐車可能なスペースがあり、利用時間はチェックイン16:00からチェックアウト11:00までです。 1号客室は基準2名様が宿泊でき、最大4名様までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションでは、最低何泊以上予約する必要がありますか？",
            "answer": "当ペンションでは、少なくとも2泊以上の予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションでは、ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションには、予約人数を追加することができますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は、予め当ペンションにご連絡ください。ただし、基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションでは、最大何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "当ペンションでは、最大4名様まで宿泊することができます。ただし、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションでは、ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションではペットと一緒に宿泊することが可能ですが、入室を断られる場合もありますのでご了承ください。また、ペット同伴の場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は済州クヤネ民宿ペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "当ペンションの入室時間は16:00からで、退室時間は11:00までとなっています。ご利用のお客様は、時間をお守りいただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションでは、客室内での飲食は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションでは客室内での直火方式での飲食は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションでは、喫煙はできますか？",
            "answer": "当ペンションでは客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションでは、どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。駐車の利用時間はチェックインの16:00からチェックアウトの11:00までです。"
        },
        {
            "question": "済州クヤネ民宿ペンションの1号客室では、最大何名様まで宿泊することができますか？",
            "answer": "1号客室では、基準2名様が宿泊できますが、最大4名様までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 753
    }
}